新股｜心通醫療超購768倍認購500萬始穩獲一手 ~贏到笑區

是但抽一手都中, 真係笑撚左出聲

超越我想像 佢最大對手龍頭2500 都係3XX億市值, 而家咁升法直接上600億
以為升20-30%最多

難中過閪

運氣話黎就黎

佢依定唔係40 億左右？

2500 3XX億

哩隻而家500億

真，要中一手都中

美股求鳩其一隻都100億美金以上

中得5手

黑撚到抽150手都中0，宜家諗緊新年去邊度轉運

得啦，樓主威啦，又嬴錢

又蝕手續費呀屌

師兄多D係我POST 留言痴D運 最近兩隻都一中一

中左1手，岩岩賣左賺左萬幾

終於無苦主區

點知快手做苦主

奇怪 今日直情無人開post

22.1放咗

2個account 1手黨 中1

抽1中0

1手黨
中1手

用5萬抽中一手

點可以暗盤賣？

暗盤交易時間為新股正式上市前一個交易日，即係今天的 16:15 ~18:30

10 中0